[拜登想連結的盟友]北約秘書長Stoltenberg: 中國不是敵人和對手 與其緊密合作有好處

人走茶涼
呢條撚屌, 幾個月前先屌中國借投資買起歐洲啲重要行業公司
而家覺得CHINA JOE上台就轉軚

北約都奶共

China Joe 話要連結盟友施壓
呢啲咪佢想連結既盟友囉
NATO佢成日提話要修補關係架啦

唔好得罪共產黨體制內抗爭永續社運信支那會守規則

兩黨共識

民主黨+共產黨共識

拜登 :
香港示威者太過分
我會取消所有香港法案
兩黨共識唔係大曬
就算黑婆VP撐香港都唔係大曬
請必須尊重中國
唔好打擾我食中國幼幼

天滅世界

唔會取消咁肉酸。 唔執行就得

唔通當面話「我地係敵人」咁咩
佢係軍事聯盟阿頭黎

拜金當選喎,點可以唔奶

地緣因素
北約本來目標係抗蘇
中國再強，都唔會越過俄國威脅歐洲國家

歐洲又無類似美國全球利益
(輕微例外係英法)
佢無誘因去反中

對美國而言，北約係用來抗俄
抗中要印太另立聯盟